有冇BU封路手足？？

cctvb同有線都有訪問浸會醫院醫生同病人家屬，話出入醫院同運送醫療物資受阻，可能會影響病人生命安全，如果你地肯開番浸會醫院條路觀感會好好多，無論如何都尊重前線手足，不割

推一推，cable訪問個叔叔話好支持你地，但係屋企人入左醫院出入好唔方便

浸大真係要諗諗
同其他路段唔同
隔離係醫院

希望現場d手足睇到

推

窩打老道聯合道入侵會係單程
只要封返入面唔好俾佢上籃球場就得

[url]浸會大學附近多條道路仍被堵塞

Push

留意返，呢間係私院，唔係公院

呢間醫院都係鬼鬼地，塞你兩三日，就話自己求診個案減少咗
即係點？唔塞你就會多咗人病？你生意就會好啲？

今日先有個自稱係醫院staff嘅人想埋嚟講數，又係講差唔多嘅嘢

第一，popo前幾晚射催淚彈，你有冇貼啲紙喺醫院叫警察高抬貴手？浸中附近都有好多國際學校啊
第二，如果想浸中讓埋金城道行車線，要睇浸中有冇人肯搞個閘出嚟放車出入，但係要人長期站哨

#手足投稿

1）窩打老道仲有車路，
救護車/的士/私家車可以到達
2）運血車一定都可以上去
3）職員唔一定係廣播道返工，
我仲起FB 見前同事行到去返工（經九龍塘方向入）
4）我星期三返過黎， 見過有醫生（我認得）、病人（拎住藥袋）步行去九龍塘方向離開

手足唔好俾呢d搧情文擾亂到

我冇去現場，正如我之前所講，不割,信任現場手足決定，從來有消房車白車我地都自動開路，要救人唔會阻